唔識拍拖

單身好似好d

🤢求教

單身先最爽，唔洗理其他人

我都唔識
唔想再累人了

分手啦

點好

你呢啲唔係唔識拍拖
係大仆街

同我一樣 依家兩頭唔到岸 好自責